今晚930係咪有屯門散步活動呀？

想問清楚地點呀

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

同問 聽到有人叫

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

17:55剛於屯門紅橋綠的跌咗部電話
藍色Note8,近右手面有半圓死點
因內有孩子出生至今的相片
現求有無好心人執到
如執到請電
68986218

幫忙轉發,好人一生平安

請香港人幫手

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命